彭定康評香港近日遊行

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

如果你不能信任中國對香港的承諾，中國還有哪些承諾值得信任? - 彭定康

呢樣我地要解釋俾國際聽, 點解個要幫香港